{
  "Avoma is an AI Meeting Assistant that automatically records, transcribes, and summarizes your meetings.": "Avoma是一个自动记录、记录和总结您会议的AI Meeting Assistance。",
  "Your Avoma API Key (Bearer token). Generate it from your Avoma API Integration settings: https://help.avoma.com/api-integration-for-avoma": "您的 Avoma API 密钥(持有者令牌)。从 Avoma API 集成设置生成它：https://help.avoma.com/api-integration-foravoma",
  "Create Call": "创建通话",
  "Get Meeting Recording": "获取会议录音",
  "Get Meeting Transcription": "获取会议翻译",
  "Creates a new call in Avoma": "在 Avoma 中创建一个新的通话",
  "Returns video and audio recording URLs for a given meeting": "返回给定会议的视频和音频录制URL",
  "Returns transcription with speakers, timestamps, and VTT file URL": "返回与扬声器、时间戳和 VTT 文件URL 的翻译",
  "External ID": "外部ID",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "Source": "来源",
  "Direction": "方向",
  "Start Time": "开始时间",
  "From Phone Number": "来自电话号码",
  "To Phone Number": "到电话号码",
  "Recording URL": "录制URL",
  "Participants": "参加者",
  "End Time": "结束时间",
  "From Name": "发件人姓名",
  "To Name": "转到名称",
  "Answered": "已回答",
  "Is Voicemail": "语音信箱",
  "Additional Details": "其他详细信息",
  "Meeting": "会议",
  "Transcription": "翻译",
  "Unique id of the call from the dialer system like hubspot, twilio, zoom, etc.": "拨号系统呼叫的唯一ID，如中点、双精度和缩放等。",
  "Email of the user who made or received the call. This should be an Avoma user's email.": "拨打或接收电话的用户的电子邮件。这应该是Avoma用户的电子邮件。",
  "Source of the call": "呼叫来源",
  "Direction of the call": "呼叫方向",
  "Start time of the call": "通话开始时间",
  "Phone number from which call was made (e.g., +11234567890)": "拨打电话的电话号码(如：+11234567890)",
  "Phone number to which call was made (e.g., +12234567890)": "拨打电话的电话号码(如：+12234567890)",
  "URL of the recording of the call. This should be a public URL that Avoma can access.": "通话录制的 URL。这应该是Avoma可以访问的公共URL。",
  "List of participants in the call. First entry should be the prospect/lead.": "通话中的与会者名单。第一项应为前景/领头。",
  "End time of the call": "呼叫结束时间",
  "Name of the caller who made the call": "拨打电话者姓名",
  "Name of the person to whom call was made": "打电话者姓名",
  "Whether the call was answered": "呼叫是否被应答",
  "Indicates if the call is a voicemail": "指示呼叫是否为语音邮件",
  "Additional details of the call (JSON object as string)": "调用的其他详细信息 (JSON对象作为字符串)",
  "Select a meeting from your Avoma account": "从您的 Avoma 帐户中选择会议",
  "Select a transcription from your Avoma meetings": "从您的Avoma会议中选择一个语句",
  "Zoom": "缩放",
  "Zoom Phone": "缩放电话",
  "Twilio": "西里奥省",
  "PhoneBurner": "PhoneBurner",
  "RingCentral": "RingCentral",
  "Aircall": "空中来电",
  "HubSpot": "HubSpot",
  "Other": "其他",
  "Inbound": "入站",
  "Outbound": "出站",
  "New Note": "新建笔记",
  "New Meeting Scheduled": "预定的新会议",
  "Meeting Rescheduled": "重新安排会议",
  "Meeting Cancelled": "会议已取消",
  "Triggers when notes are successfully generated for meetings or calls": "为会议或通话成功生成笔记时触发",
  "Triggers when a meeting is booked via one of your Avoma scheduling pages": "当一个会议通过您的Avoma调度页面预订时触发",
  "Triggers when a scheduled meeting is rescheduled": "重新安排预定会议时触发",
  "Triggers when a meeting booked via the scheduling page is cancelled": "取消预定页面预订的会议时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"AINOTE\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ": "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"AINOTE\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ",
  "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"MEETING_BOOKED_VIA_SCHEDULER\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ": "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"MEETING_BOOKED_VIA_SCHEDULER\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ",
  "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"MEETING_BOOKED_VIA_SCHEDULER_RESCHEDULED\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ": "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"MEETING_BOOKED_VIA_SCHEDULER_RESCHEDULED\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ",
  "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"MEETING_BOOKED_VIA_SCHEDULER_CANCELED\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      ": "\n**Quick Setup:**\n\n1. In Avoma: **Settings > Integrations > Webhooks**\n2. **Webhook URL:** `{{webhookUrl}}`\n3. **Event Type:** Select **\"MEETING_BOOKED_VIA_SCHEDULER_CANCELED\"**\n4. **HTTP Method:** POST\n5. **Content Type:** application/json\n\n**Note:** Requires admin permissions in Avoma.\n      "
}